歐美主流流行討論7

各位大家好，依度係歐美流行討論
此貼主要關注主流樂壇的歌手，歌曲，Gossip，排行榜，以及各種數據/樂評
歡迎各位過黎進行交流及提供資訊

排行榜相關:

Billboard官方:

UK Official Chart:

Itunes/Radio/Spotify/Youtube數據:

OR

樂評相關:

綜合評分

BPitchfork

Rolling Stone:

樂評大師Robert Christgau:

Search Artist/Album name in "CG Search"

其他音樂網站:

Noisey:

Village Voice(年榜相關，但亦有音樂文章)

工具/購買:

Spotify:

Apple Music:

iTunes:

SoundCloud:

LM

lm

岩岩睇左死亡無限loop
女主角勁似Britney
個

連個嘴都好似

Alicia Keys

first single since 1998 to not debut in the top 10 in the U.S.

BTS

佢哋啱啱係日本打爆左ngt，唔係幾想見到佢哋
不過又真係幾勁ge，呢首好似係kpop除咗gangnam之外唯一一首top 40

Lm

雖然已經冇可能知道呢件事係真係假，但係如果係真嘅話就祝Melanie get her career cancelled
同埋Melanie嘅response真係好離譜，人哋never say no唔代表有say yes丫

刷internet

（嘔

點解個標題係好似怪怪地

無左樂壇兩字

BTS勁係幾勁（講緊成績嗰啲）
但係都係免了

其實我睇啲人回應 Melanie形象都應該插晒水
不過調轉諗如果係Timethy 屈佢嘅話 咁Melanie都幾慘

佢twitter d follower已經狂跌緊

我覺得會啲歌唔襟聽

長期loop緊 fetish/ bad liar/ it ain't me

bad liar
Julia Michael寫，佢真係好有才華，最鍾意既女歌手

佢係有才華，但請唔好將最好d歌俾哂其他人

Issues其實都唔係話咁差啫

Issues唔差，但張ep入面有d歌真係

唔知wow咗未
melanie martinez 俾個fd爆話佢強姦自己
melanie 亦出咗statment 但我覺得冇乜直接回應
而佢以前啲朋友亦都話佢成名後變咗好多

咦原來有人講 眼殘

我覺得佢啲歌唔錯 但而加因為呢單嘢已經冇乜興趣再聽佢啲歌 之前仲諗住買crybaby 手鏈

Camila 下年12/1出album

我超鍾意issues 之後worst in me , uh huh
好有藝術家氣息

以為巴打唔記得左個post
有冇人都用Spotify

Share下

全部都係Lana

點樣搵呢個圖出黎

搵到了

Rachel Platten Bonnie McKee呢兩個求其一個都屌打julia 啦

Cardi B

Julia有藝術家氣息好多 fight song唔係唔好聽，冇乜特色。另外哥個見你打完特登去聽下，都係太POP

點解我覺得借刀成分多？可能因為被佢個公眾形象影響左

每人preference唔同

佢當然pop啦，Katy d冠軍有6首係佢寫嘅，可以話前幾年嘅pop style就係佢嘅style

佢個形象本身就勁controversial，所以一出事就rip左

我自己會有個榜
個個星期都tracking

睇嚟jpop/kpop spotify先有對我影響幾大
Btw有冇人用開last.fm

剛剛聽左julia成個dp, 我又唔覺得差wo

頭先偶然按到呢首歌，好聽到暈，好岩我D喜好

又唔係差ge，只係對我黎講太mediocre有d失望

咁就順便去聽埋Melodrama啦

Mariah 不過啲最愛唔知點解係錯晒 可能關random事

我都係，Clean Bandit首I Miss You我只聽過一次

一次

Lana fans

七萬幾分鐘
果然呢度聚集好多歐美音樂fanatics

最愛藝人一首最愛歌曲都冇真係幾好耶

Camila Cabello - Never Be the Same (Audio)

Camila Cabello - Real Friends (Audio)

Honeymoon屌打其餘三張 多謝

睇嚟呢度好多lana fans

個封面

Salvatore>>>everything

自稱俾Melanie性侵犯嗰個女仔並且望起來上嚟十分開心，然後喺最後重點自己嘅新碟 Twitter簡介都改埋做新歌

我都係睇定啲先

Dua Lipa - New Rules (Lyric Video)

好多Lana

唉 難得Melanie成隻碟我首首都鍾意咁制
而加又搞單嘢出嚟
到底誰是誰非
除咗呢個女仔 仲有Melanie以前啲fd話佢變咗 睇完個心真係淡咗

而家先出? 同埋有d似Uh Huh嘅lyric video

Janet Jackson
red velvet

Liability

幾個鐘頭前澳洲通過左同性結婚，然後而家d果度d電台好似係到狂播緊Kylie d歌

冇記錯好似sia都支持同性婚姻 btw 一直都覺得Kylie vocal好正好sexy

做乜鳩
之前就隔成年無啦啦再拍多段Be The One MV
依家New Rules就隔5個月先出Lyrics vid

真係唔知做乜鳩
人地啲lyrics video係喺mv推出前出
佢就連首歌都紅完先出

但係澳洲啲左膠撚好惡，連比人反對都唔得

我覺得Taylor swift 會來香港開演唱會
Fb 見佢淨提左香港多次
希望佢會來

Camila 新歌
中間有段感覺有dd刺耳

Cardi b 其實唔差
不過no limit好似唔係佢寫詞

bodak yellow個remix先正。kodak remix 果個

Eminem有新歌 G-Eazy又有新歌
兩個白人Rapper都15/12出album 簡唔落手

佢vocal一直都係咁，keep得好好 所以我有時會奇怪點解佢d straight fans咁少，照計做gay icon同有straight fans應該衝突唔大架

geasy lah.. Halsey

仲有revival有Ed Sheeran

d錢冇掟駛
佢係咪覺得lyrics video會令首歌紅得耐d

Migos, Nicki Minaj, Cardi B - MotorSport

美國啱啱開始紅

我覺得而家已經係極限 佢又唔宣傳

同埋佢已經唔係最奇怪，Carly首I really like you係出完mv再出lyric video，最後先派台

有冇人去睇JOHN LEGEND?

其實音樂上唔知可唔可以當Kylie同Britney走同樣路線 (given Toxic原本係Kylie唱 係佢話比要先轉手Britney) 但Kylie個感覺好似比Britney更queer更挑逗 Cant Get You Out of my head, All the lovers, love at first sight... 不過Brit都唔弱 Im a slave 4u anyway唔知佢兩個有冇得比但kylie把聲都仲咁水潤真好好J

娜姐同Kylie電音始祖

聖誕天后又一新作

耶撚路過

Charli XCX - Out Of My Head (Featuring Alma & Tove Lo)

G-Eazy - Sober (Audio) ft. Charlie Puth

Eminem - Untouchable (Audio)

Thank god佢冇著聖誕老人裝出場

雪地靴 太陽眼鏡=小品道具

Music Friday

有冇人唔係pop genre

lorde既melodrama正到暈，sober，green light , liability J死人

Lana

支持

我有個account係dance pop

林檎

Btw佢spotify唔知點解得兩張逆輸入

係咪得我用Apple Music同Tidal

Apple music+1 孤兒仔

與時同時宇多田光一首都冇

至少Utada有，安室真係一首都冇

Louis Tomlinson - Miss You

冇安室所以聽MISIA算 雖然唔同genre
btw好似off晒topic

點解我覺得句標題應該調翻轉
with the help of Ed Sheeran 另外perfect係美國好似都有冠軍相

澳洲拉皮天后身體力行支持same marriage搞到連婚事都炒埋，通過議案或者算係佢小小安慰

另外播佢啲歌好正常，佢仲gay過媽媽果一輩同麥姥姥同一輩咁滯，而且視覺形像同音樂路線都係一貫前衛aka drag queen reference系列，Sia得頂假髮同肉色緊身衣要挑戰終極gay icon都係算吧啦

Beyonce應該係屋企好焦慮咁等緊成績
「唔得！我唔可以比britney得逞，我唔可以比老公攞哂彩，我要攞冠單！！！」

我驚我去睇會訓著

sorry我選擇BROCKHAMPTON的新碟，然後先聽slim, 然後醒起先聽gay eazy

肯定核爆級價錢，可能賣哂兩個腎都買唔到飛

咦原來你地兩幅圖有哂
你第二幅張artist圖同上一幅唔同嘅

我要攞第一！！！

真係，就咁唱all of me 同ordinary people都還好 一晚真係訓覺

集體催眠

我都唔明點解上個post講佢恨冠單會俾人批鬥 明明佢恨到出晒面 笑死

點解xmas album好似冇乜人提過gwen嘅 定係我miss左 gwen好聽過sia果張 sia果張唔知點解聽落仲有少少哀怨feel 明明係聖誕 但兩位都冇乜點宣傳

Sia隻野睇起黎感覺怪怪
但係又唔係難聽既level

Gwen個張十月出，到聖誕個時已經nobody cares

講到佢同Madonna，rebel heart tour果時有一段時間Madonna係到狂出d同Kylie有關嘅post，話想請佢上台，然後Kylie冇理

利申俾左錢去訓教

Gwen嗰張嘅歌唔少都係將classics重新演繹,好有holiday feel
不過佢嘅唱腔有種我講唔出嘅奇怪

唔知吖，點解嘅？

你第二幅張artist圖係邊個嚟

係artist黎？

啱啱check咗，原來真係排第二嘅Hillsong United個icon嚟
即係ari唔係我嘅第一top artist

哦係wo, 係佢地2017個album個封面

上twitter見啲人聽左成28萬分鐘

屌呢d係咪開24／7餐廳哥d 長期loop

原來katy 3月黎香港live

Gaga好似回晒塘

唔好提啊 屌佢老母 ab區冇晒

佢啲新嘢，得swish swish可以話係唔錯，其他全部不了

katy 媽？不了
留翻個長髮先啦

佢公司真係算唔話得 flop到咁都仲肯dum錢落佢度 仲咁多tour又宣傳又盛 佢本人都接近棄專咁滯

今次個Tour不知幾多舊歌
HeyHeyHey Mv呢?

Roulette呢

Title track都唔錯

佢不嬲唔係碟質素問題，因為前兩張其實都麻麻 佢主要係今次Plug歌完全唔掂，Bon Appétit Swish Swish又soon太耐
其實我覺得Hey Hey Hey放第二Plug都好過Bon Appétit 然後Witness收尾就完美 Roulette如果真係plug嘅話應該放而家Bitch Hey第四Plug呢個位 佢自己唔爭氣 冇計

佢自己懶係自豪咁話要同世界share自己嘅purposeful pop
flop到咁其實睇得出佢對自己都冇信心 剪完個頭上ellen發曬癲之後仲抽Taylor水shade Britney 主持VMA唔識搞氣氛...所有公關都搭救唔翻嘅事佢都做齊 對佢慘不忍睹
不過佢tour有好好嘅舞台效果係事實 至於唱firework唔漏氣都偷笑

如果Gaga咁都叫回塘
katy媽咪晨早浸死左

不了

shade Britney親Britney嘅都會flop

自

望就望佢下隻碟有返啲成績
Tennage Dream嗰堆單曲係幾正嘅

BTW唔知有冇人留意THE SCRIPT同JAMES BLUNT出年都會黎香港開SHOW

鍾意James blunt但新碟

The Script 買左飛

自己睇

喂我都係自己

好難，佢都三十幾歲，電台好難會再狂播佢d歌
不如就同佢老友兼queen of radio Rihanna合作一首啦

有無人鍾意呢隻
Lauren把聲

Agger
畢竟唔係個個都可以好似Mariah咁35歲鹹魚翻身
可能佢之後最多叫做小回春 唔會好似之前咁紅

Teenage Dream只係單曲巔峰 Prism真係所有光彩集於一身 雖然後半張好悶好平 好後悔當初冇去澳門睇Prismatic World Tour
btw要好似Mariah咁 首先 要有hit single,佢應該冇咩問題
專輯水準...呢個難講 但佢下張應該會做得好過Witness

搵夠賺夠啦

有冇巴絲有電子野好推介 偏英倫風格 好似Jamie XX Aphex Twin Alt-J咁 近排搵到隊澳洲嘅叫The Presets都唔錯

初頭以為anti打work會flop點知個勢越黎越勁 Katy就...拎到個Grammy先好退休

Firework其實值一個

Well其實grammy又唔係太重要嘅，Björk都冇

Disclosure同AlunaGeorge算唔算?

講起Björk冇 Grammy堆人真係垃撚圾 到David Bowie瓜左Grammy先扮識欣賞佢塞賞比佢 but he dun give a fk

聽下先

仲有fka twigs可能都算，不過近排完全消失左

White Noise好正 謝巴打
FKA twigs AZ巴話taylor似two weeks果個

不嬲都係一班老古董嚟

Pitchfork Song of the Year 2017

BODAK YELLOW

Pitchfork可以去死啦

有冇巴有睇Capital’s Jingle Bell Ball 2017

Eddy

Oh my

點解會咁 當年Speak Now Tour chur太盡 佢又唔保養 把聲一個era比一個era差 佢呢個Live發生咩事 Playback佔咗半首...求佢保養吓把聲同埋唔好咁懶

Gorgeous果時完全比backup singers蓋過左

HAPPY SHARE~~~

但Ready For It一場好過一場 但佢把聲其實爛晒...佢當初tour chur太盡 red已經開始退化 然後1989 out of the woods場場都嗰種唱法你都咪話唔傷 希望佢真係可以好好保養吓自己把聲 唔好再咁hea

Anywhere請立刻冠咗佢

但其實佢啲歌又唔係真係咁challenging
比起Ariana嗰啲都係差幾皮

佢係咪激嬲左佢個stylist

有啲john lennon feel

救命 而家降唔成key仲要俾班和音扯低晒 佢之前次次唱到唔留底 chur到最盡 佢本身其實唔多夠氣 又要同個伴奏鬥 而家係唱acoustic先好啲
之前第一次喺apple music睇1989 tour我都「哇」咗聲 希望佢真係可以好好保養聲帶

點解可以肥左咁撚多
1989 tour Ellen 一齊唱style段片我loop左勁多次
好索

好似戴住副泳鏡咁

佢最主要問題係佢多show得嚟佢發聲方法唔啱

你啱啊 佢一直都係用喉嚨聲

佢live把聲真係好粗好難聽 成個男人咁 佢vocal range已經窄架喇仲要係咁嗌 1989 tour out of the woods bad blood嗌到 所以佢REP studio仲錄得翻1989個音質我都有啲驚喜 但一到live就

同埋佢連blank space都唱得好難聽好難聽 比翻studio version嘅vocal我好冇

Fearless 認証鑽石 omg
1989 9白金
雖然佢live 真係好麻麼
但佢創作既功力真係無容置疑
SLAYYY

The chainsmokers 3月黎香港開show
唔知halsey會唔會黎

利申：halsey fans

Billboard year end charts:

年終單曲方面
- Shape of you 大熱奪冠
ed 拎埋top artist
(今個星期Hot 100 perfect都奪冠 真係大豐收 )

- Despacito #2

- 副業天后首love on the brain 自high 到#33

- diva殺手justin 首CSTF #49 後勁勁到癡線

- Havana #96 臨尾都入到圍

年終專輯方面
- DAMN. 專輯榜奪冠

- Bruno #2 The Weeknd #3

- Adele 照舊slay 25 #26 21 #107

- Joanne女士slay # 35 The fame #157

- Witness #91 (都唔太差 )

- Lust for life #142 BTD係佢後面#143

年終藝人
-頭十位都係男人

- Bruno#3 Drake #3

- BTS #10 WTF???

- 女藝人 Queen of donut #1

- 樂壇新人Joanne #5

總結 2017年 男歌手統治哂成個樂壇

唔會 你早到就得

Fearless係我繼Speak Now後第二張最喜愛
Slay

本身唔係鍾意FKA Twigs或者two weeks呢首歌
但TS果首同佢比完全係兩個level

佢D 風格不嬲係咁，成日戴副咁既超

我都最鐘意Speak Now，不過賣得就

The fame好勁
同埋Ariana今年明明係美國冇做到咩大事

Rihanna - Consideration (Dance Remixes)

又嚟? 你到底想要幾多首舞曲榜冠軍

兩個level!? 我反對
因為兩首歌做愛時候播效果差唔多，都係用黎扮高潮的

睇到riri ig個post好心up 佢人咁好做咁多善事又關心世界真係抵佢攞N咁多首冠軍

證明本年女artist好唔掂，媽媽hea撈都有咁既成績真係好打爆佢個頭叫佢爭氣啲

但Tay老母係佢secret session玩dress比班fans果時嫌佢太姣頂佢唔順行開左

事業里程碑作品終於到鑽石啦
1989 加油比ts同adele一樣齊齊戴鑽石耳環

我想要新歌

I love the new Lily Allen song, cool

1989唔係今年年頭已經過千萬張喇咩

最慘係媽媽首MR既SOTY位置俾人snub左

恭喜Beyoncé 9年之後終於有首no.1 single

個心終於舒服哂，同britney一樣90,00,10 都有冠單囉

不過。。。。。。人地starfuck一姐係以solo姿態奪冠 ，建議bee都係脫離tidal對商業成績會比較好啲

#兩大B姐之爭

一開始formation直接上itunes就唔使搞咁多野la

依家下左啖氣，覺得其實個提名冇左算正常，個list都叫分怖平均，有流行，社會向，新人，rap, r&b, MR依種四平八穩songwriting 其實係post 種族歧視一年係有啲輸蝕，但有流單已經唔錯

有新歌 聽下先

60 what? Years?

No it's decade

One Love Manchester雖然係英國,不過應該喺social media加好多分

同名總銷量高過1989

係囉係囉 0宣傳當然拎唔到冠單啦 人地Britney 09年精選隻3 0宣傳都空冠唔知好笑定好喊呢

其實bey谷盡奶力發晒癲恨冠單搶冠單成件事真係得啖笑

死喇數下數下ari下隻碟係第4隻...跪求唔好中伏

Gucci gang Gucci gang Gucci gang

你可以當死左嘅Moonlight做第三隻，所以Dangerous Woman已經係第四隻

恨到咪好囉 希望佢唔好feat咁多 而家拎完冠單之後同我出B7

聽聞Ari新碟錄完

Pornhub個袋

睇媽媽個勢jwt開完之後又會匿埋玩農村生活一排

要宣傳新戲 幾可肯定會有原聲帶
同埋傳聞中既ctc 2.0

又話side b又話2.0 呢
The Cure 之後既single呢

Queen of coming soon...

Avril...

Christina笑而不語

個個都係咁

Big sean隻double or nth好撚正，首首都好lit

原來Rita ora下年嚟香港開show

好彩無早去，慢慢食完野先黎了咁

side b 粉絲吹水既姐
我寧願佢快啲放低Joanne開過個new chapter

Queen Tay happy birthday
all you have to do is slay
如果你三十歲生日前再出到隻碟就好喇

TayTay生日快樂
12.13.2017

吓屌 第一次見有人真係跟number

Lil pump首Gucci gang咁鬼hit嘅

垃撚圾

Blu~ Blu~

咁撚快手
真係早過Joyride同NM4出不是夢

我number3000幾都企到個波附近

G-Eazy - No Limit REMIX (Audio) ft. A$AP Rocky, French Montana, Juicy J, Belly

原版>>>>>>>>>>>>>>>>>>>.

呢隻ver Spotify 一早有

Poppy真係好正

Lm, 佢新album堅高質

去睇Chainsmoker 去睇條友唱歌係咩回事

重溫一下佢地聲樂家水準嘅live

And iiiiiii(上唔到) can’t stop (唔夠氣)
成班唔留意開EDM嘅去睇 係咪戇鳩

就算留意edm
都係辣殺
紅嗰堆chainshiter應該係最廢

佢地賣樣咋嘛

佢地live唔唱歌，都唔係差姐
對比起DJ fade

anywhere

有album
佢幾年前有一兩首hit嗰陣都唔出album

佢Jingle bell 播SJLT嗰陣咪Chris Martin嘴
都唔知做乜鳩

睇Chainshitter慘過食2舊屎
仲要我比錢

見到facebook好多人都話好正要去聽

去聽日CREAMFIELD仲抵

我都好想fuck with G and get some money

Taylor Swift - …Ready For It? (BloodPop® Remix)(Lyric Video)

Stop trying to make it happen Taylor, it's not gonna happen

Havana真係正嘅 loop咗好多日
順帶一提 Dua Lipa首New Rules係唔錯 但佢唱live真係

flop到咁都仲要垂死掙扎

Ari ari

跪求副業天后重操正業

佢第二張相部電腦其實有無開到

搞咩又成個Focus咁嘅look

in ari bb we trust

邊個副業天后先

暗示AG4 lead single會係focus2.0

Charli XCX & Carly

不過好似tune過龍

M&M
暫時都好好j
Ed Sheeran嗰part

Eddy
Skylar Grey都好正

alicia keys正

Loop緊首believe

The Ten Worst Songs of 2017

Eminem - River (Audio) ft. Ed Sheeran

Eminem - Walk On Water (Lyric Video) ft. Beyoncé

Machine Gun Kelly - The Break Up (Audio)

G-Eazy新碟

Camila Cabello & Grey - Crown (from Bright: The Album) [Official Audio]

Sam Hunt - This Land Is Your Land (from Bright: The Album) [Official Audio]

Portugal. The Man - Cheer Up (from Bright: The Album) [Official Audio]

alt-J - Hares On The Mountain (from Bright: The Album) [Official Audio]

A$AP Rocky & Tom Morello - FTW (F**k the World) (from Bright: The Album) [Official Audio]

Charli XCX is the new queen of pop
Carly who?

Anitta & J Balvin - Downtown (Official Lyric Video) ft. Lele Pons & Juanpa Zurita

我屌你

但bitchfork應該唔會比呢張高分

你當EMOTION同Side B死架

快啲推Getaway Car/New Year’s Day啦

Zedd Asia tour 黎香港啊
但expo啲音響

成個list都so true Iggy

已經第3次黎

之前都撞唔啱時間
今次就算睇都要得登飛返香港
點解佢唔係台北搞

Zedd
Chainshitter可以死埋一邊

但明明一開始就peak no.4左 都唔明點解之後上唔返去

因為個mv好垃圾 dump晒錢拍左啲唔知乜野shit出黎 1989其實blank space style wildest dreams ootw四首都好有水準同美感 REP就

Style mv 就麻麻啦

班死港女同我去哂chainshitter ff自己去Paris
唔好阻住Zedd個場

Tay拍style嘅時候係想個mv做timeless pictures嘅效果 我覺得咁拍法都理解 加上男又好睇女又好睇 身材同樣貌上 同埋夠浪漫 我諗style係我J得最多嘅1989 mv

人人口味唔同，我覺得有故事性既mv好睇d
Love story mv應該係Taylor既top3

我鍾意 you belong with me

呢兩首簡直係冇得輸

Mariah AIWFCIY UK Single Chart #2
all-time peak!!! 唔該slay埋Ed Bey搶冠

第一次聽mo bounce
笑撚咗出嚟

點解It's Everything Bro同How it is (wap bap)得幾個月d dislikes就咁誇張

Eminem新album好正

鳩人鳩事

D 音響應該都ok , creamfield個d好正

US都11了 平咗之前個peak

David Guetta & Afrojack ft Charli XCX & French Montana - Dirty Sexy Money (Official Video)

真係好痴線 希望US上到top 10 UK上到第一

岩岩聽到首in your head Zombie

可惜今個聖誕斬開左tracking week，唔係真係有機會攞#1

Mariah Slay

隻river loop左十幾次
好撚正

Eminem首Arose

eminem隻碟真係好好丁啊

等左四年終於等到Eminem出album

堅正

呢首高質 但唔知vocal tune左幾多 聽落唔係好似佢本人

私心重左d喎

cute

(耶撚Tone)各位親愛的弟兄姊妹

十年一更的野雞樂評終於Soon出來

是日主角係Taylor Swift

Reputation

B+ (介乎***至B+之間)

沒錯，我的確挺愛這張作品，因為這是她聽起來最完整的作品，也是她最多元化的作品，但醜話必須要說清楚，這是她6張專輯裡面最差的一張，「差」的地方也是她羸了的原因: Gossip & Drama

裡面幾乎有一半的時間都是圍繞著她身邊所發生的一系列Drama而展開的，你可以把它當作為一個有趣的情緒發洩出口，Good Girl Gone Bad的走向實在太令人回味無窮，所以LWYMMD聽起來咬牙切齒得令人瘋狂上癮，「我做壞事」後面「你婊我婊大家燒」的段落令人熱血沸騰，然後還有「Katy theme song」裡面「高中虛情假意姊妹Bitch Fight樂」橋段可以令人大叫Awesome!! 的確裡面蛇婊Mode的Taylor是很shady很令人發笑的。

不過在這一系列好玩的事情之前，必須要搞清楚一件事: 你Care這些由Somebody從她身上剝削出來Drama嗎?

如果你答案是一個大大的YES!

恭喜你，你找到一張不論信息上音樂上都豐富到令你上癮三日三夜的作品。

但如果答案是NO?

所以作品兩極分化的原因在此，如果你只是一個什麼都不知道的純情小伙子，你對以上歌曲的共嗚層面也就只有「她聽起來很黑暗惹」之類的Comment，實際上，她真正談及Title的內容都被這些話題性的歌曲淹沒了，也是這張作品最大的敗筆，但幸好的是，即使在Pop Banger的淹沒下，那些沾及「真正內容」的曲目隨著聆聽次數慢慢Shine Gold起來。

這裡我會像「危險女人」的Review，把歌曲分一分檔次，不是分什麼好壞，而是我覺得這裡的Taylor分飾了很多不同角色，演了很多功能不同的「戲碼」

這裡有三首歌是真正觸及了Reputation與自我衝突的，也是整張作品最好的作品。

第一首是在從教堂跑走後在酒吧中的小奇遇「Delicate」
從一開始機械式的Chorus，到鼓點的引入，整首本身聽起來都很「重」的配置都變得風輕雲淡，同樣的感覺就如Joanne裡面的同名曲一樣，娓娓道來，悲喜交集，內容上將愛情偶遇及自我認知(名聲)危機中散發的不安感都在尤如雲霧般的製作慢慢滲透出來，寫得很好。

然後第二首就是當完話題女皇後的「So it goes…..」
你可能會說: 這是整專裡面最爛的歌，她的Autotune是要當Future嗎?更可況「Dress」不是Vocal更好嗎?
最初我也是這樣想，直到一次在巴士上播到它時，我突然莫名其妙的想到了一個畫面: 就是她在名人派對的廁所裡，不顧一切的跟祖艾溫瘋狂做愛，但重點卻完全不是什麼Sex Life的細節描述。

而是她在裡面就如Cult片般，活生生的撕破了那個被媒體/公司/Fans/世界給予她的「劉三好婊子」形象外殼，血花四濺，掙脫了關於過去的種種「設定」釋放出自己最真實模樣，面對自己最黑暗/原始的欲望(性)，然後痛痛快快的大幹一場。

Liquor質感的迷離Beat，然後真正「做壞事」的Chorus，然後比任何歌曲都聽上來都更囂張的口吻，每一處都是如此的Hit Harder and Harder，為何50 shade of grey不用這首作主題曲?

第三首是將要結尾的Call it what u want
有趣的是它聽起來其實不太抒情，相反，在延續Out of the wood人聲音效加碎Synth這種極簡配置下她的Flow比什麼Ready for it, LWYMMD之類好多了，尤其那個聽似沒有什麼G點位的副歌，實際上無形的成為一種推進感使到歌曲行雲流水般前進。

尤其是在內容集中於記憶/總結的尾段歌曲，尤如走馬燈一樣的Songwriting反而比Hits有更加多的價值可以發掘。

(接下)

然後到第二檔的歌曲，它們就像分割出來的部份一樣，談及了她自己本人不太常說的內容，雖有點Relate Title，不過比上面三首就少太多可以Dig的東西。

例如Getaway Car，它是全張作品製作得最平衡的曲目，層層推進至Stadium Size的過程，然後還有將Getaway Car當作自我救贖的工具的尾段，簡直就是一首Style的升級版，非常完美的Taylor Swift pop song，但就只有這些可言。

然後還有Don’t Blame me，前段撕碎般的EDM中迎來專輯中最嚴肅的部份，後段索性像歌詞一樣帶入教堂般的配置令人感受到她所致力追求的「黑暗洗禮」，但除此之外我也覺得並沒有很「夠」的地方。

然後就到第三檔，就是美其名「愛情」部份，又稱Sex life 部份，現在聽回這部份是最沒存在感的部份，並不是差，只是比起以上的作品它們只是繼續走old taylor way的作品但製作就一個大大的Meh，Ready for it 現在覺得她塞太多東西在裡面，而Dress應該是站著做愛時不小心跣親而Inspired，唯一好點就是Gorgeous，因為就寫得四平八穩，又很可愛的作品。

最後到第四檔，也是我已經挺厭倦的部份，話題性大於本身意義的曲目，有趣的是它們作單曲潛力極高。此時你大可以罵回我轉頭表示它們才是這張作品的主旨，但你們作為粉絲真的有必要把自己偶像想得那麼膚淺嗎?

首先最厲害的當然是「做壞事」簡直就是一首Post EDM時代的超級Rock Song，不論內核以及像被摑一巴的製作(抽搐的Break，Gun Shot)，熱血沸騰的後半段Taylor簡直尤如變身黑暗巫婆發動技能「Playing Victim」轟轟烈烈的Hit the world，一個字，爽。

LWYMMD就是利用哥特式弦樂展開一副暗黑童話的開首，然後不斷加快的Beat外加噎親No Tone Rap，最後一個錯落有致的複讀Hook實際上有點太多，但Taylor is died的段落又將Drama展開，雖然結尾遺憾的不太好，但作為一首Club Bangerz她算交到一個很好的答卷。

This is why we can’t have nice thing我都想到她在High School聖誕表演時對著Katy同學唱了，既搞笑又有點可悲，不過大家都清楚知道，Katy其實並不是這首歌的真正主角，她只是一個代表，代表著她身邊每個背後stab她但又裝作Friendly的Fake Friend(Like her model army……)後面大笑部份聽到真的想大叫:THIS IS NOT HER!!!!!

至於某首搵兩大萬能key一齊叫場Rap的春晚自High主題曲，沒有太大想法。

所以最後成品出來並沒有如我所願，Expose everything like a real bitch，反而更加著重祖艾溫如何從黑暗中救她出來，所以又是一張關於男友的作品哈哈，只不過這次是「現任好棒，前任Who?」同時也表示Taylor如果真的要玩概念作品真的可能要等她中年危機時才有希望。

不管你有多愛Taylor Swift，請記住她最美好的地方，她描繪的美好生活，愛情故事是每個花季少女以及慒懂少年渴望擁有的，Just like New Year Day，至於名聲， 金錢，業界醜聞這些一系列令人想入非非的元素，她還是沒有足夠的「醜陋」底氣去Fulfill一切，更不要說洗清蛇婊稱號，看看現在對她的新聞，已經不單是她一個人的事情，而是上升到種族層面上的「不屑」及「妒忌」，所以如果你真的愛她，真的請記得她與你成長的記憶，因為她已經不再是當時可以「容易看清」的Taylor Swift

最後，實際上對這首收尾的歌曲沒有太大想法，只知道一件事，那就是她一直都沒「死」
她只是在與輿論及媒體不斷索命剝削的掙扎下突然來一招金蟬脫殼，華麗地解開了一大堆約束，在此獲得了一個全新的角度，全新的起點，全新的愛人，但她還是那個她，所以在此祝願她美滿幸福，真正的可以再為愛情萬歲。

Pick: Delicate, So it goes….., Call it what u want, Getaway Car

TIWWCHNT冇錯真係比較厭倦 同We are never ever getting back tgt一樣feel 雖然寫得好得意 但成個話題性搶晒隻歌搞到聽幾次唔想再聽翻轉頭 不過佢寫呢類歌嘅能力係值得聽下開下眼界
另外其實king of my heart / Dancing with our hands tied可聽性幾高 何解榜上無名 KOMY爆炸果下真係好上癮 跟住Dancing編得好有動感 歌詞都唔錯 同個曲都算balance
不過呢隻碟係AZ巴眼中B+都算係咁

az bro好專業咁啵，評下m&m隻新碟呀不如

有冇得睇返dangerous woman個樂評

thx bro

我仲未聽

因為兩首歌係眾歌曲搶focus情況下處於最尷尬的位置，KOMY突然加快的節奏當然好聽，「dancing」亦係一首唔錯的edm, 但我每次聽都唔記得隻碟有依兩首歌存在

AZ巴他日你出樂評集必定支持 篇篇都好比心機同埋用字好入肉

愛你

仲有End Game都無出現過

跪求Memoirs of an imperfect angel樂評

真心怕左拉丁 不過都聽得過嘅

原來chris brown出左聖誕版碟
又多左12首歌

果首"搵兩大萬能key一齊叫場Rap的春晚自High主題曲"咪End Game囉

我對King Of My Heart係全碟最低

我曾經覺得Gorgeous係成隻碟最難聽，而家變左最鐘意Gorgeous

Gorgeous最垃圾 個人口味only so it goes同CIWYW越聽越好聽同越有意思

之所以憎Gorgeous係因為首歌好俗氣 同埋同style比氣質輸幾百條街 另外arrangement又普通 我係初頭一出果時鍾意但而家就不了

支持 見emancipation寫得咁好

我就係貪佢夠俗同relatable

多產到
佢d fans好幸福

我都覺得CIWYW越聽越好聽 另外 Getaway Car 都好正

佢真係煩到閪咁 一時又make me happy then turn bad to sad一時又睇佢個靚樣睇到好angry 癡撚線 點解明明同style兩首都係講男人可以差咁遠 越聽得多Gorgeous越想兜巴星佢寫左首咁嘅歌 不過ocean blues eyes... sink and drown and die呢句寫得唔錯

發春姐 痴線得唻真係好鍾意joe咁 不過我都麻麻 melody 同arrangement好普通
Getaway car 鍾意arrangement
冇人鍾意dwoht 同dress? 感覺dress有d似I don't wanna live forever

Style當然唔同，因為Style嘅目標係做一首anthem，而Gorgeous只係一個2x歲嘅少女心事

多產有鬼用
低汁
12首得1首聽得入耳

Chris Brown依加係咪已經唔紅喇

紅唔紅見人見智啦
新歌mv可以破億
主流黎講又上唔到50大咁
只能夠講靠原本班fans支持

Gorgeous好明顯係十幾歲既少女
其實CIWYW都有啲幼稚 話想將男朋友個名既字頭掛喺條頸度

最幼稚明顯係TWWCHNT，完全係幼稚園level

我都最唔鍾意gorgeous
Twwchnt反而覺得有啲玩味 幾得意

Call It What You Want都還好 佢咁做係因為he really knows her but not only owns her 成首歌個感覺好溫馨 個arrangement低調得黎又可以高調咁同個世界講我而家好幸福喇 所以越聽越順
Nice Things agger 世界級幼稚 佢啲diss track其實好似冇乜邊首係順耳
Getting back tgt >> look what you made me do > Nice things / bad blood(album version)

Lorde呢場唱得幾好

Liability/Green Light (Live ARIA Awards 2017)

Oh yeah Xmas

Charli xcx Carly Rae jepsen 一齊出左新歌

有冇人聽過
佢把聲好正

show 唔到名
Lykke Li

Hbd Xtina

好鍾意呢兩首

依家聽緊Bjork姨姨新碟
好想同Bjork姨開長笛Free Jam 營火晚會

佢好似講過遲d會出有更加多笛嘅Utopia vinyl version

佢係多產但歌曲質素下滑左唔少，個人覺得最後1隻較好album已經係3年前既X, 同埋聽佢最近d live已經爛哂聲
希望佢養下聲，出返d高質歌

oops......

佢係屋企唱live比起show唱live差9條街
其實隻碟有幾首高汁
但唔係新果12隻

All I want for Christmas is you hits no.9

下週衝前5

i did it again~

Hey hey hey tmr

媽媽駐唱了
算啦有一億賺

話說而家仲有人拎John Mayer同katy講

World tour 呢
B-side 呢

video teaser

G-Eazy - No Limit REMIX ft. A$AP Rocky, Cardi B, French Montana, Juicy J, Belly

點解Cardi次次出現都唔同樣

Joanne world tour冇亞洲場

今日雙重打擊

Like i said
XCX is the NEW queen of pop
Carly who?
Lorde who?
taylor who?

ASAP

Demi Who?

Bow Down To Roulette Bitch

屌

Slay 英國如果唔係Ed同Bey一早冠咗

唔好意思想問下你地去開邊到買歐美CD
而家係咪要去HMV個D買, 定係信和

如果你想買日版,我平時用AMAZON JP同CDJAPAN

官網
又或者hmv
又或者 ebay

我唔想買日版啊
日本CD我就係amazon jp / 自己去日本時買
但歐美我真係唔知, 上星期想買返幾隻skillet, 唔知應該去邊搵
信和地庳個間又串柒柒咁

所以想問下你地去開邊到問歐美CD

ebay搵舊碟

Carly：我上個禮拜先攞完BNT

Btw bitchfork終於肯比Charli d PC music高份啦

Lorde 8.8 分wor
XCX who?

浪費時間唔賺錢，冇計

有冇人知1989 Bad Blood封面版可以喺邊度搵 信和冇 cd warehouse冇 大眾冇 HMV冇

Charli xcx呢啲同dua lipa一個級數啦

Spotify

媽媽Joanne打單確認

tinashe有新歌，唔錯

其實我仲未嬲完lorde
居然放樂評天后首daddy issue係自己playlist度
有何居心

咁你又太離譜，dua lipa唱唔起好似sucker依類punk少女佳作

where???

To prove that Demi is the real Queen of Critics

okay let's ruin the friendship

Light the light up

本來dua lipa都係行呢條路線，不過自從同Martin Garrix一齊左之後，明顯往pop方向發展。個人覺得佢都係更適合玩番indie些少

RS主編 又稱四星天后 Rob Sheffield個人年榜，作為野雞表示 so it goes比較襟聽，以及對delicate 第一大叫一個Yeah

詳情：

wow

Katy Perry - Hey Hey Hey (Official)

我就係spotify聽完先想買返CD

其實而家spotify premium好方便，唔需要買CD

flop到咁個MV都係咁用心 抵讚

佢mv一向都比心機，但效果就

點解要用spotify聽啊
spotify我有sub, 但我鍾意聽個D歌都想買返CD收藏, 同埋有時唔想聽spotify d音質

咁就用tidal啦

而家大家都唔買CD啦?
我真心想買CD

wowhd都得

我都鐘意買自己最鐘意既歌手既CD
當收藏

Why You Gotta Be So Mean?

個重點係有隻實體碟起手收藏呀
依一點就算streaming quality幾好都做唔到

Joanne明明叫有返少少個勢 依家又走去vegas 2年 new album無期

駐唱都可以出Album既 (Britney jean )
仲有成一億美金酬勞 加上佢想settle down
so why not?
同埋上得Las Vegas證明佢再創顛峰(你估呀豬呀狗想上就上呀 )

有冇人聽左migos新歌

Neyde駐唱完到Derpga
Derpga之後咪到...
三姐妹集合喇
認真翻先 去親Vegas頭一年係完全冇其他公開表演
（參考Britney,Dion等人）同埋係0時間宣傳 所以希望佢唔好Flop

原來師兄你重音質

CD好快就會被淘汰，樂壇需要發掘其他方法搵錢

有冇人打算去3月Katy Perry或者1月Rita Ora？

唔會嘅，Rienne咁懶

三月Katy Perry B-4見

人地賣化妝品已經可以搵晒一個Tour嘅錢 點會記得副業

Have Katy Perry and Taylor Swift Finally Called a Truce?

又真係幾似

Katy話佢嗰晚喺Miami 啫係End Game嘅拍攝地方

可能最後因恨成愛在一起了

XCX POP2裡面有首歌真係超爆好聽，搞到年榜又再排位

az巴加油
唔知Homemade Dynamite排幾多

Britney要去Mariah上年出事個節目表演

Vegas轉播 驚咩 好似話係表演Work Bitch同Toxic

MV

太貴，唔去 我pop撚所以去聽清smokers

係囉驚咩
Britney大把經驗啦

Truth

個腦仲係Mariah個狼狽樣 Britney就醒目喇連上個VMA都輕鬆handle

VMA嗰次原本打算半開咪㗎 仆街VMA唔撚開咪俾佢搞到佢要指住枝咪然後拎去換 VMA放過佢啦

下有啲咁嘅事 同Gay Eazy個次喎

睇Britney都唔係為佢啲live singing㗎啦

你唔記得咗Happy Birthday啦

咪就係嗰次囉

2:25-2:55 最尾指住枝咪嗌VMA換翻有聲嘅俾佢

Britney唱Live兩大守則
1.生日歌
2.人地嘅歌
就係死都唔唱自己歌

最後一日先搞啲咁嘅野
Btw Mariah今年會唔會去Rocketfeller

Tidal免費十二日，終於可以睇Feeling Myself個mv啦

試討論Tidal呢個業界毐瘤搞到幾多個人Flop左

Mariah will return!!

Mariah今次打算咪邊兩首 對此表示期待

一雪前恥

鳩衝去下載

跪求佢唔好再揀We belong tgt 佢唔會再唱得翻嘅就唔好再自暴其短 vision of love降key版佢都還可以

佢唱I Don't都要接唱

The Star都要啦
其實只要佢咪得似啲其實都冇乜野 但係佢真係咪得好明顯

畢竟係著名喜劇演員

K-Dot啲MV愈黎愈靚

Oh look what you made me do

JAYZ仲好心機

SZA - The Weekend (Official Video)

留言好好笑

我都諗住準備買自己最鍾意嘅歌手嘅CD
除咗為音質同收藏價值之外，仲可以當係對artist嘅支持
利申：去過歌手嘅online shop買過嘢

日版本 去親日本都入幾隻

唔覺得CD會完全被淘汰
但後半句係真

歌同MV都

琴日見到都覺得mv lag得好怪
不過果陣top comments都係fans式留言，冇咩特別

大陸車禍女子組合成員在生日會道歉後演唱Taylor Swift嘅Look What You Made Me Do，現已被超過萬大陸網民圍插。
笑死 難聽到呢

我懷疑佢哋連版權都冇買

留言笑撚死
求知欲讓我點進去 求生欲讓我點出來

Eminem - Walk On Water (Official Video) ft. Beyoncé

有冇人中意Calum Scott

Kesha - This Is Me
好似冇人share?
P.S. Merry Christmas!!

Merry Christmas

舊歌一首祝大家Merry Christmas
Kylie Minogue & Mika - Wonderful Christmastime

me

搵左咁耐終於有同路人
Btw you are the reason極正

merry christmas

Merry Christmas!!

Merry Christmas
（

點解會用唔到免費12日Tidal Feeling Myself啊屌

可能外國未到Christmas

你地用唔用到

Merry Christmas!!!

Mariah人壽保險破紀錄806萬流媒

祝各位聖誕快樂，搵到個all i want for christmas is you 的人

Hot 100個排名會唔會再升

今日無聊禁咗入去聽symphony 好聽到癲

聽極都唔厭

我已經逼我身邊既朋友係咁聽

好瘋狂

支持 推到Perfect讓位

巴打唔怕比人ban咩

張相幾耐之前 定新

Bruno個演唱會喺Viu Six到播緊

不過已經就做完

睇完

依加睇埋Criminal Minds

點解會唔唱埋too good to say goodbye

TIME評選咗今年最難聽嘅十首歌 如上圖

Gucci gang收買TIME

Strip that down好差咩
Swalla club歌都算係咁
其他不評論

Imagine Dragons好波

strip that down girl love when you hit the ground
不過好多人話首歌cringe

因為Gucci Gang連音樂都不如

Gucci Gang is art

You know, I used to be in 1D ~

係咪1D fans？

I still love 1D, although I have moved onto 5sos

Bono from U2話而家d音樂變得太"girly"

Are you really sure?

Rockstar咁正都話難聽 成班都唔撚識聽hip hop

其實Galway girl有咩問題 揀Ed Sheeran倒不如揀Sorry not sorry啦

Sorry not sorry評價唔錯架 畢竟 Demi係the new樂評天后

Screamy Lovato都有高分過Taylor嘅一日

Paris幾好聽吖，利申已被chainsmokers洗左腦

仲有點解冇man's not hot? 首歌應該係近年最難聽嘅一首

Demi the ultimate Diva

mo bounce

聽返上年副業女皇啲live
真係幾佩服佢把聲仲可以咁靚咁好聽

講緊邊個副業天后啊

其實舊年billboard love on the brain個表演真係眼前一亮

佢d live愈黎愈有質素
雖然愈黎愈懶

其實佢明明就識唱歌但又懶 Diamonds同stay去到最尾又上埋最高個粒音

又唔

而家已經唱一段仔就算，同Bieber嘅懶嘅程度有得比

Victoria’s secret 個場live 同AMA 唱diamonds真係j10年

iTunes UK
1
Eminem - River (feat. Ed Sheeran)

2
Rita Ora - Anywhere

屌你又係Ed Shit人

Anywhere 要衝一位

聽住new year's day 祝大家新年快樂

新年快樂

Happy New Year

Happy new year

有冇人睇NYRE?

Mariah冇失準真係太好啦

The Hero climax

She did thaT

Happy new year!

Vision Of Love同Hero都冇接唱 好感動 仲要咁凍 我愛Mariah

Happy New Year 寫多啲好樂評

想問az巴有無評價過starboy呢隻碟
如果無az巴你點睇

I fucking love it

我見az巴淨係評價過starboy single
想知成隻碟有咩評價

My fav reminder!!!

圖1見到Work Bitch時期顏值嘅Britney 請立刻宣布新World Tour轟炸我

不存在的

Btw Work Bitch好似已經變左Britney後期代表作

secret, die for you

啱啱出嗰陣就咩Live都冇 而家就... 唔該炒咗個編舞佢 Britney隻手好忙

vision of love佢就算把聲幾差都好少lip sync,但hero近年都lip "you’ll find the way"個way 今次室外咁凍佢都爆上去

好似話Jessie j去左大陸玩我是歌手

It’s all about the money money money

現在還打緊年榜文，review點都要遲下先
不過就個人而言並不算太差，大約**至***

want some hot tea?

點解佢依家啲舞好似窒窒下咁，好似lag機咁

鬼叫佢已經flop 到地核

再咁落去話唔定連R.O.S.E都出唔到

我鍾意Not My Ex同個mv

You'll find the way呢句今次應該都係lip

FACT

唔緊要啦 lip少咗好多

因為佢以前個前編舞老師死咗

新memes

我都懷疑架喇 冇黎由the way~ hey~~~~個下voice crack會突然間咁好J 原來有lip
不過今次收復失地戥佢開心

JT

佢都出喇 咁Xtina打算拖到幾耐

屌明明唔撚係打拼音 原諒小弟成日手殘打錯字 即管負評

點解佢依家啲舞好似窒窒下咁，好似lag機咁
想講好耐 好似跳得唔太靈活
好似唔太扭到腰咁
做嚟做去都係啲手勢舞同原地自轉

佢對腳基本上係Femme Fatale era之後就冇點郁過，唔好期待太多

佢都係想食埋superbowl個勢姐
Avril and Xtina = Never

Børns, Lana Del Rey - God Save Our Young Blood

唔好又係啲loop多幾次會變煩嘅歌就得
CSTF 同Mirror 已經聽到想嘔

Mirrors出嗰排狂Loop
之後都係間中聽吓，又未去到話煩
反而CSTF一直唔算好有感覺

當年In The Zone時期拍MV受傷搞到之後唔太方便

兩個大話精

My Boy Brockhampton Finally perform in Coachella!!!!!! 感動萬分，仲要係爆人嗰晚表演，希望此隊紅爆

據聞weeknd會係當晚出新歌

又要追直播

Feel到bey應該又會有新搞作

等睇JT Feat. B

等Ari仲快 Avril Xtina byebye
人地ari已經係ig po定野

有X JAPAN

聽聞二月出首單

Diva殺手 快啲feat埋去啦

新碟封面....

咁快 想ko Taylor咁話喇喎

個感覺好復古

g持

Bruno Mars - Finesse (Remix) [Feat. Cardi B] [Official Video]

Rita Ora & Liam Payne - For You (From Fifty Shades Freed Soundtrack)
Jan 5

Teaser:

會唔會出現冠單呢

Ari就出既新碟係第 四 隻？

Taylor都係第四張先有冠軍

我覺得Ari 仲係大家”cool”嘅指標 歌有洗腦成分得嚟又算有質素 應該唔會flop

媽媽要去grammy表演了
媽媽要唱世界杯主題曲了

Million reasons 再戰多個十年

Kendrick Lamar, SZA - All The Stars (Audio)

Charlie Puth - If You Leave Me Now (feat.Boyz II Men)

Million Reasons (Rock Mix), Million Reasons (Jazz Remix) 強勢推出

Craig David - I Know You ft. Bastille

cupcakKe - Ephorize

Justin Timberlake - Filthy (Official Video)

...

Dancin’ in Circles is crying

每次都有啲新諗頭

借個位
有冇人睇THE XX又未買飛?我想放番自己張680,要考試去唔到,平少少放都OK
TG @RICKYJAI唔該哂

你個名好啱形容依首歌

我個名成日都被引用
首歌就，有多少失望

bad romance 戰多個廿年

JAY-Z - Family Feud ft. Beyoncé

首先就難啲預計首歌會hit到 其次就係呢首究竟係唔係一首歌黎

我睇左啲乜

All my haters gon' say it's fake

Boyz ii man

嘩justin，我以為20/20exp要聽到80歲

唔知隻新碟咩質素

做唔到第2首 one sweet day

天時地利人和都要夾到先做到one sweet day嘅記錄嘅
我諗當年Mariah同Boyz II Men都好紅先造就到呢個記錄

Flop咗 Youtube即時熱度慘死

It's a grower

Calum Scott - You Are The Reason (Official)

Futuresex/Lovesounds先係，以為佢唔再唱歌

End of the road

推

AZ巴個年榜呢

大家好，這是本人的第二次年度盤點，我也沒想過自己持續做到一年以上，首先感謝各位的厚愛，不論新來的老成員我都Love u all，祝大家新一年順順利利，身體健康，聽多啲好歌。

本次榜單為單曲榜，將會分開幾部份公佈
- 由於本年度單曲眾多，只Post前五十名單曲，其餘則在最後一部份公怖由於本年度入圍

- Artist眾多，所以除了一隊組合之外，全部Artist只有一首單曲上榜或者並列(不算助陣)但後五十會有重複，所以部份人可能要失望了。

- 本人是不折不扣的超級Diva向雜種流行狗，假如要質疑品味問題我唯一回應只能是Sorry Not Sorry~

- 同大家提及下，底部大部份都係我本年度的Guilty Pleasure，睇完去年個榜覺得自己太向權
威靠攏，今年個榜會跟返多啲個人口味，Yeah~

排名只供參考以及增加娛樂性，請勿認真看待。
事不宜遲，開始盤點!

50. It Ain’t Me – Kygo Ft Selena Gomez

因為太愛大家，所以一開頭便惡意地挑選一隻Pop到爛的單曲，裡面有齊哂所有我最討厭的流行元素，偽清新的結他，autotuna的聲音，萬人大合唱的Pre-Chorus，以及一系列在Firestone玩剩的東西。
可能是MV的「誤導」，又或者撞彩成功，裡面所交織著的電子音效有著一個又一個靈光滿溢的瞬間，包括了「含撚噎親」的抽搐夢遊Break，神遊太虛的內容，甚至大合唱的Pre-Chorus都有種Trauma的疼痛感，Selena在裡面也不太像一位想要瘋狂做愛的荷爾蒙歌手。最後整首歌不論內容上，製作上都呈現出「既大又輕」的壯碩，同時有著「穿越生死」的宏大感。
所以不去做愛的Selena也不太糟糕，只是找對製作人便足以有好作品(儘管Fetish, Bad Liar現在聽起來都算不錯)

49. Lonely Together – Avicii Ft Rita Ora

Rita Ora在這個女歌手弱勢的年頭居然可以利用三首單曲打了一場不錯翻身仗，可以說是一個奇蹟了，不過由跟Ed Sheeran合作開始(Ed今年玩死了不少大牌)她自身都不經不覺來了一個形象/質量飛躍，或者團隊痛定思痛知道她不會是RiRi 2.0所以放棄強行的形象包裝，That’s good

然後再來聽聽三首單曲，Your Song這種清爽方向的小作品不差，只不過整體缺乏了能Work的It factor，於是論到Anywhere跟Lonely Together之間的選擇，當然，Anywhere完全就是一首擁有非常流暢製作的流行作品，不論內容的浪漫，又或者抽搐式Vocal Breakdown，順滑無比，但一切的配置又來得實在太過「理所當然」，所以最多只能有著「好好聽，Loop下先」的讚美。

但Lonely Together有著完全不同的腔調，Avicii在這裡有著一種孤芳自賞的態度，氣氛的營造都把題目「孤獨」變成空洞般配角同時在過程中變得Larger and Larger。

而Rita在裡面聲音不單是順滑，更加有冷冽的質感，把悲痛的內容帶上了一個更加高的「向死而生」層次，吊打一系列「北歐仙女」，Selena should learn that。

48. Wild Thought – DJ Khaled Ft Rihanna & Bryson Tiller + Lemon – NERD Ft Rihanna

兩首歌為何會放在一起的原因相信不難看出， RiRi killed it

前者在上個世紀的鍍金結他採樣以及垃圾Rap中延續Work裡面發掘的單字Hook價值，這次的風格更加更加的異域，更加的純粹的為散發自身魅力而度身訂做。

後者在Bounce Rap中殺出一條血路，一開口已經成為了歌曲的亮點，不論態度，Flow都Full of Fun，真是一個霸道的女人。

但兩首歌都不夠好，Why?因為Rihanna在裡面都沒有唱完整首歌，沒有錢沒有漂亮的Cast拜託真的不要找她唱好吧，Wild Thought簡直是令人精神分裂。

47. Mi Gente – J.Balvin Ft Willy William & Beyonce

明顯地，Beyonce的品味還是有一定基礎，這首詭異的西語流行比起日播夜播的另一首有著更加好玩的Remix潛能，儘管這首在旋律上比Despacito輸了一點，但鬼畜彈球般的音效為歌曲跳出了「拉丁風情」的Stereotype，反而有種跳脫了次元的惡搞感，Club Banger同時卻有著詭異律動，很過癮。
Beyonce加入當然加分，她「既雌又雄」的表現再加後面的Autotune為歌曲加入了源源不絕的Humor，連La La La/ Yeah Yeah Yeah都有大媽級喜感真的是只有她做到，呵呵。

46. Finished what we Started – Jessie Ware

各種意義上的「愛如潮水」

45. Swish Swish – Katy Perry Ft Nicki Minaj

事到如今，我必須要承認，Swish Swish >>>> Bad Blood
裡面House Beat的潮濕冰冷就如她的態度一樣，想來一次最凶狠的反擊，陰森鬼祟，彷彿在暗地裡準備出招，從一開始琴加指響的配搭，然後「燈光一變」帶有It Take Two影子的House Beat引入然後再去到亂來的「Swish Swish Bish~」一氣呵成，將婊子Power放到最大，大家笑呵呵。
Nicki的Rap更加不用說，她的Coolness為Katy的喜感再加多一點氣勢，兩人携手一起製作出本年度Flop得最厲害的話題單曲，真的是Karma’s not a Liar。

44. Mistakes – Tove Styrke

有著Stay的「靈魂」卻因為歌手本身的氣質及趣味成為了如「Like A Virgin」的少女作品，Cheap, Slutty, and so much fun。

43. Barcodes – CupcakKe

一首真正的「女權Woke pop」作品
「嘟下個閪，我個閪唔係免費」的態度直接了當，咪再比人當免費雞，但最爆笑的句子為「你老婆個閪仲乾過係米缸入面既iPhone」
然後復古的Horn採樣同樣也非常出彩，可愛同時卻有種鍍金的質感。

42. Lust For Life – Lana Del Rey Ft The Weeknd

Duo of the Year

41. Bodak Yellow – Cardi B

在一段時間的浸淫下我決定把她跟Iggy這些貨色排除在外，因為她的確有一點點作為Rapper應該要好笑的地方

比如她這個暴發戶Stripper人格，可以跟Nicki來個分庭抗禮的Battle，當然老牛聲外加一般的Flow並沒有什麼可以比Nicki厲害的，但她本身的確有著很多有趣的部份。

沒有意外的是，這一切好笑的配置在美國成為了一個政治正確的女權勵志故事，Eww......

至於她作Pop hit的潛能還是要在觀望，畢竟連LP都未出，但作為本年度最具話題性單曲非它莫屬(Taylor not u ok!?)

40. The Cure – Lady Gaga

這首像是在對Joanne時期總結的單曲有著她最柔性的一面，沒有令人亢奮的Vocal Edge表現，沒有Dirty的內容，也沒有什麼驚世駭俗的造型。
換來的只有如大海一樣深邃清爽的人聲素材，充滿著推進感的Chorus以及Beyonce上身的Bridge，當然，她並沒有在Chorus裡面丟失了Rocker的靈魂，整首歌每分每秒充滿著甜美，溫暖的色彩，最重要的，是她一直強調的「治療」，是她作為一位Pop Star給予世界最寶貴，真摰的宣言，這一刻她才是Artpop時期強調的Godness of Love。
所以這首歌在排行榜上會Flop真的是毫無意外。

暫時十首先，part 2 Coming soooooooooon
最後請大家支持下本人個page

no anywhere no like

jk

一招KO Radiohead, Queen of PR confirmed

又一場大戰
已經聞到大量火藥(花生) 味

Get free真係似Creep咩
憑咩要100% 版權

本身想排並列，不過諗諗下太多並列好似唔係咁好所以唔要Anywhere

我究竟睇左乜撚野

歌就。。。。暫時要磨下先
不過比bruno食住登唔到頂簡直大快人心

睇黎要盡地一鋪落去superbowl度

我已經聞到隻碟好大陣油膩的抒情味

買左rita ora

之前佢啲fans笑Britney笑得咁撚開心啊喇 同埋佢個老婆又diss鳩Britney
報應囉
前日深紅

Radiohead嘅Creep曾被指控抄襲 The Hollies 1972年嘅歌曲 “The Air That I Breathe”
雙方最後達成庭外和解,The Hollies獲得了Creep一部份嘅傳作創作版稅以及創作署名權。

我唔理佢要幾多版權啦，但個get free個verse基本上同creep係一撚樣㗎喎，唔係咁都聽唔到呀嘛

可能top10

Bad Girl MiMi

正常版本

動態版本

圖

但100%真係太多，好地地咁收40%咪得囉...

同埋Creep都比人告過

同埋我好懷疑Get Free嘅版權費夠唔夠比上法庭嘅費用

係有啲似
但基本上兩首歌都有佢特別既地方
我唔覺得要俾100% 版權囉
佢咁樣我覺得係侮辱囉

Lana驚佢有牙咩 Creep咁撚出名 佢唔會咁蠢囉
更何況Lana一首棄曲都有Get Free質素啦

我唔知亦唔care Radiohead 班律師有咩grounds搶100%，亦唔認為最後可以拎到咁盡

但你都講到creep咁撚出名，而佢自己，producer同唱片公司都唔聽唔出有幾似，其實都幾蠢

咁佢自己都講過創作靈感唔來自於Creep 冇諗起呢首歌有咩出奇

吓咁你錄嗰陣，producer會聽㗎嘛
就算錄完，準備出街之前，唱片公司都會聽
如果咁多人都聽唔出，而仲要俾佢出街的話我覺得好白痴囉
除非佢擺明知道會俾人告，順手可以做noise

佢有講過會俾版權Radiohead
係人地獅子開大口

同埋係私下傾唔成
佢選擇係法庭解决囉

要Lana俾晒100%同間接要Lana承認抄晒佢首歌有咩分別？
Lana知道打官司好麻煩所以咪打算俾40%俾佢咪平息咗單嘢 係Radiohead嗰邊太刁難佢

個問題係首歌根本就唔應該出街
就算要出街一開始就要俾credit,而唔係人哋話要告你先credit返人
Radiohead啲律師而家做乜行動唔係我嘅concern

其實歌有相似一啲都唔出奇
何況Creep算係經典
Lana 曾經聽過 潛移默化左都唔出奇
我地咪等法庭判囉

而最根本係Lana話冇抄
佢都冇expect 過人地會告佢
何來首歌唔出得街？
照你咁講Creep係咪都唔出得街呢？

一句講哂
Lana自己都肯拎上庭解決
咪等個官判囉
唔洗講到首歌有相似就係死罪既

人地要告你先credit翻人 <- Radiohead都好似係咁喎

唔通MC We Belong Together有兩句其他歌就俾100%咩
唔make sense既
搞乜Radiohead咁大食
又唔係hit single

Radiohead 係咁，我冇講過佢哋啱
兩個case都係歌手本身同唱片公司對現有歌曲敏感度不足
只係有啲fans好on居，死都聽唔到話有相似先最令我反感

而家最根本係問題就係Lana話佢肯俾40%佢 佢嗰邊就chur到最盡要100% 傾唔掂咪上法庭囉
兩首歌的確又相似嘅地方 但唔可以咬實話100%抄晒囉

我都承認有啲位係似
但絕對唔係100% 抄足
兩首歌根本係獨立既個體
意念 詞都唔一樣
arrangement 嗰啲我唔熟就唔評論啦
所以我先會話 或者我澄清翻 真係(100%)似咩？

我反感既係佢地要claim足100%版權
根本就係對歌手 製作人既侮辱

Get Free呢首歌其實係寫嚟送俾Amy Winehouse㗎 Lana本人都再三強調係首歌冇取材於Creep 但至於相似嘅地方咪等法庭裁決去處理 而家咁講冇意思㗎啵 係就係有相似 但一定唔會係100%

我想睇佢哋打上court㗎，因為好想知班律師用咩理據要求100%
當然我唔排除100%係LDR寫出嚟做炒作，我唔係死fans人講我就信

Lana炒咩作

而家淨係呢度都講咗咁耐仲唔計炒作？
冇思想咩，係人講嘅嘢都信

如果100%係假 咁Radiohead嗰邊一早發晒癲出嚟澄清啦 而家過咗咁耐咩都冇

其實你有冇留意過Radiohead ?
人哋唔係出press release 當食生菜

但亦冇證據證明到Lana講嘅嘢係假喎

我唔覺得件事嚴重到要上庭佢仲會作故仔囉
同埋佢唔炒作都大把attention

一張近乎零宣傳嘅flop碟入面最少人聽嘅收尾曲有咩好炒作 同埋要炒都應該出碟個時炒啦

假唔假係個人意見嚟，我只係覺得唔駛乜嘢都信十足十
你100%信我唔會阻你

Honeymoon佢已經都0宣傳 Lust For Life而家又有Best Pop Vocal Album提名 使咩炒

嘩 估唔到呢到都已經有花生食

我地都係理性討論姐

Lana Del Rey就事件喺演唱會公開回應

Lana好波 my manifesto

某團成員加入戰團

hehehehehehehe.......

SHIT IM FUCKING DEAD
一個演唱會內shade鳩Radiohead,Trump同G-Eazy嘅緋聞
AND IT WAS'NT THAT GOOD

上面條Link用手機嘅如果睇唔到可以開一開Safari。

第二條 呢條係講啲人諷刺佢得Summertime Sadness Hit
然後Lana就改歌詞自嘲 今日Lana火力全開

到底Joyride今次可唔可以順利出到呢'

𡁻住gum 都可以佢話細細聲咁唱live
相信應該得Britney先做到

佢都吊咗好耐癮
話唔定嚟緊仲只係出緊single

Iggy shades Mo Bounce

In Godney We Trust

pitchfork要捧cupcakKe啦

仲俾埋Crayons BNT

btw祝Lana早日康復

US Chart

#2 Havana (+1)
#3 Roskstar (-1)

慘

Perfect

下個禮拜Camila出碟，希望幫到Havana啦

The plot thickens

Havana 加油

Havana in US & Anywhere in UK 係近期飲恨之最

聽日連續幾日都會上節目宣傳新碟,唔知可唔可以上到第一

其實成首歌都真係好似
但100%真係同話你抄完改少少野無分別

岩岩聽聽下彈左呢條片出黎
5:26 mariah carey

Justin Timberlake新碟主打kworb預測首週80k

FYI, 舊年Britney新碟主打首週96k

抵啦咁難聽

有無邊個電台追新歌好聽?

淨係識聽bbc r1

Xtina is coming??????
佢del晒ig喺11月4日前嘅更新 同埋...頭先關注咗Cardi B

A rep for Warner/Chappell admits to talking with Del Rey's team over the tracks, but says no legal action has been initiated. "As Radiohead's music publisher, it's true that we’ve been in discussions since August of last year with Lana Del Rey's representatives," the statement read. "It's clear that the verses of 'Get Free' use musical elements found in the verses of 'Creep' and we've requested that this be acknowledged in favor of all writers of 'Creep.' To set the record straight, no lawsuit has been issued and Radiohead have not said they 'will only accept 100 percent' of the publishing of 'Get Free.'"

The Black Eyed Peas - STREET LIVIN' (Audio)

Troye Sivan - My My My!

End Game MV聽日有得睇
想睇好似Katy嗰個Dancer

其實radiohead同佢個team係咪未傾得掂

聽日中午12點
唔知果個會唔會真係Katy呢

已經嫌左呢個唔做訪問唔宣傳嘅Taylor 淨係想聽翻佢1989初期嘅vocal

應該唔會嘅

把聲都爛晒啦 而家只可以保養 冇辦法

佢連保都唔保咁 tour又咁chur

佢一直用喉嚨聲...Speak Now Tour chur太盡 開始變聲 但之後佢都繼續chur 唉

今日唱live好正

另外CC1出左喇!!

I Wanna Be Your End Game

Taytay

48秒 好似katy個dancer?

靚到 mv拍得佢幾瘦

又係一個拍得好靚但好悶嘅mv

聽到Big Reputation~ Big Reputation~ 嗰下仲係忍唔到笑

個mv無內容

擺咗好多錢落去但唔知拍緊咩 入面條七彩裙同rep海報一樣

完全冇露樣

Enrique Iglesias - EL BAÑO ft. Bad Bunny

有d微妙，係好聽嘅，但做BNT就……

Troye Sivan淫得黎好撚正 可能pitchfork都鍾意queer music

我覺得個mv好正 佢跳得有啲騷得嚟 唔會覺得反感over 反而幾性感同藝術 又唔似lorde個啲咁creepy

Dua Lipa - IDGAF (Official Music Video)

New Rules hit成咁都唔dum多啲本

係跳得正嘅 不過係空倉庫入面自high呢個trend到底幾時先會完

真係寧願佢拍呢類都唔要RFI d垃圾 呢個靚mv又令我對rep增加翻好感 因為實在太靚

除左vocal有進步空間之外 Troye Sivan可以考慮下做男版Kylie Minogue 極高potential

睇左jessie j 係歌手
hea唱domino都完爆其他人

咪dum咗本落去整lyrics video

正
15個鐘過4M views
隨時仲紅過New Rule
反而Rita Ora d歌係youtube反應唔算特別好

Rita Ora 好似有2間公司
睇youtube啲cm 啲人好似話係亞洲定唔知咩地區係另一個channel upload
但佢本身都唔高views係真嘅

Imagine Dragons依度有無人去

Anywhere 國際版, block左我地 (曾經unblock過一排 )
70M views
每日1M+,爬緊上來

亞洲版, 得1M views

2揀1 揀咗衛蘭

3成功力都唔知有冇就拎咗第一 Domino仲要降埋Key都贏

尾場衛蘭

希望佢今鋪真係紅到上黎

就唔到琴日個土竹

場

其實係咪一定要唱中文歌 我見youtube啲大陸人講好期待佢唱 仲諗定晒要唱邊首邊首咁

屌，原來有兩個mv嫁

我一直都好奇怪點解佢d mv咁低views
明明佢都算係有知名度既歌手
點知

唔唱？比你玩多兩輪自己執定包袱走啦

預左嫁啦 邊會比鬼佬搶贏中國人

Dua Lipa 把聲好特別
首scared to be lonely

Dua Lipa 首homesick都好正

Boy I dun give a fuck

年度單曲盤點Pt 2

39. Pill – St. Vincent

醉人的藥物之歌
Pills Pills Pills讓我不其言想起Taylor Swift一首Stay Stay Stay
只不過這首安妮的對象是令她變得麻木的Pills
當然，兩者是不能對比，更可況安妮在裡面所表現的
除了「高底跌盪」更加有現代寓言的意味，所以最後迷人得紙醉金迷的Horn出現時讓我不斷想起開場時尤如水中的段落，因為Addiction就如大海一樣迷人卻又致命。

38. I'm Sorry (For Not Finding You Sooner) - Japandroids

在一系列的Stadium Rock的轟炸之後突然來了一個又噪又Dreamy的Moment，然後當Synth展開時卻擁有不輸之前歌曲的Size，這時候他在唱什麼都不要緊，因為在Synth及Drum的引導下它的所創造出來朦朧的意境實在太美不勝收，年度氣氛硬件之一。

37. Blue Trained Line – Mount Kimbie & King Krule

的確，個人認為King Krule的Rap Flow很Shitty，所以他的新專輯真的聽很辛苦，但不得不承認，這裡他有著最大的Credit令歌曲Shine。

他在裡面所形成不單是Flow，更加是像搖滾一樣的「推進感」，如果再追溯到石器時代的話你可以把他比作成Patti Smith在Horses中的表現，Punk as motherfuckin hell。然後裡面的製作亦行雲流水般切合他在表達的情緒，包括裡面像死金憤青一樣的叫場，既合適的Tune Down卻又能為他的Flow來了一個最終爆發的出口，Cool。

36. So it Goes…. – Taylor Swift

Taylor Swift 小姐自我解脫三步曲中個人最愛這首談Sex Life的，她聽起來實在血肉分明，同時欲擒故縱的表現實在令我第一次覺得她像一回步入中年的女人，而副歌的「做壞事」橋段實在太50 shade of grey，比什麼鬼叫I Don’t wanna LIVE Forever有趣多了。

當然其餘兩首都很不錯，只不過要選一首的話這首是First Choice

35. Little of your Love – HAIM

A Cute “Fleetwood Mac” Jam in 2017，少女心的我都要高潮得擺bass face(請自行Google HAIM Bass Face)

34. It’s Okay To Cry – Sophie

雌雄莫辨，高貴冷冽，This is a HUGE gay anthem
背後的Synth尤如星空一樣，Dev Haynes聽到都要痴線，只恨收尾有點急。
不過最厲害的是意境，哭哭便會好了，用一個悲傷的出發點去展開卻散發最高傲的氣質，2018年極有可能會被她占領。

33. Trouble in the Streets –BC Unidos Ft Carly Rae Jepsen

Carly is the Queen of pop, she can do whatever she want
話雖如此，Cut to the Feeling is too trashy，Ewwwww
這首音色，製作秒殺一系列二線Indie Pop girl wannabe (好姊妹XCX不算在內)

32. Whatever You Want – P!nk

P!nk的新專輯的確令我失望了，因為她在裡面丟失了上一張專輯所擁有的人格，滿滿都是各種不如意的流水線pop track，就連What about us 在裡面都力度大減。

只有這首在裡面還是閃閃發光的，最簡單的Poprock配置再加上她一路以來大智若愚的演唱功力，成就一首不管在各方面都可以稱上Beautiful Trauma的作品，So Beautiful。

31. Slide – Calvin Harris Ft Frank Ocean & Migos

正當以為DJ界的Fuckboy要江郎才盡時，卻來一次復古之旅打通了任督二脉，這首的Funky Disco Beat都好玩到要著阿爺襯衫跳舞，但Frank Ocean文藝青年向的內容實在太浪漫，然後Migos的加入也沒有搶戲，很Chill，很美好的一首Pop hit，我到現在都不能相信這歌是他造的。

30. Passionfruit – Drake + Yaeji Rework

House boy meltdown，這次終於不再是Liquor傾向的Dancehall Beat，如水一樣的Beat，返回Hold on….時期的私密表現，他真的很Sissy，but in a good way。

如果有時間又不嫌棄的話，可以試聽一位韓國House Girl做的一次Rework，更長，Vocal比Drake更軟，但喜歡EDM/ROCK/POP的朋友可能會有想睡的感覺(笑)

文:AZ巴

The Cranberries主唱

今朝聽收音機

今日係咁loop dream去懷念下當年風采

R.I.P

46歲咋

我覺得冇NEW RULE 同BLOW YOUR MIND 咁IMPRESSIVE

吓？？？？？
R.I.P.

聽緊To The Faithful Departed RIP

btw Katy Perry老細親口承認Shitness flop晒於是有個comeback plan

Shitness 當抹咗無岀過ok

My loneliness~ is killing me

認左flop未幾好
但係三首主打我都覺得唔差

Jack Antonoff整緊Love simon ge soundtrack，入面好似仲有Troye

Btw 估唔到promotion會咁勁，我一開始以為只會係小成本電影

有冇人睇得明個tracklist

Dancing
Stop me from falling
Golden
A lifetime to repair
Sincerely yours
One last kiss
之後唔係好睇到
個back cover都算幾靚 有啲期待

Rita個show
都唔平架喎

見到佢減價促銷，應該唔係好賣得

more plz

諗起啲觀眾現場大合唱I Will Never Let You Down就興奮

Liam Payne, Rita Ora - For You (Fifty Shades Freed) (Lyric Video)

$400吸引好多但係聽晚唔得閒

咁就300星期

而Lust for Life出左榜

BTD後勁真係好勁
年年年榜都有份

恭喜大家姐Born To Die

Big Twink sensation
其實冇咩點變，都係有啲無聊的一首歌(但好過JT)

Honeymoon呢？

佢真係好迷cyberpunk唷
定係導演睇得太多次攻殼
但係點解佢啲mv視覺冇一次可以做到實實在在的環環緊扣，自己覺得對上一個好mv可以算係blank space然後跟住已經係u belong to me

又係 Jamieson Cox
真係pitchfork精選編輯，業界良心

有知名度到上the voice冇人認到佢

#CryForRita

Jessie當收錢出show咁玩囉，見佢咁開心咪算
至於佢既作用咪又係攞黎比文化優越感人，「你睇中國風幾好！外國人點唱都咁冇特色」「中國歌手唱歌就係比外國歌手更有感情，你睇汪峰走音都走到幾有共嗚」

而Jessie J唱功又退返以前嘔吐式唱法，不過中國觀眾buy依種唱法，希望佢可以籍此搵多啲

The Chainsmokers - Sick Boy

拉皮天后終於再次出山YASSSSSSSssssssss

佢而家d mv都好Michael bay feel, 好靚但冇內容

好唔鐘意佢把聲 flat到

仲要比佢女朋友捉到出軌 放上instagram
垃圾chainshitter

我懷疑根本係炒作

Maroon 5 - Wait

條友唔撚識唱歌就咪做vocal啦癡撚線 玩殘自己 等睇幾時flop

JT又攞Janet事件出黎講

FYI

都話佢㗎啦 習慣咗 反正佢遲啲應該又會拎Britney段情再無限loop
Cheap到

期待

佢懶到咁啲MV都算唔錯㗎喇 起碼視覺效果唔錯

懶唔起啊佢

Jessie J極有可能又要被退賽了

唔意外 anyway 錢已袋
who fucking care

Tinashe終於出歌
但係。。。。。

Joyride遙遙無期

RCA

Justin Timberlake - Supplies (Official Video)

聽吓先

聽完咗，第一次暫時感覺一般

美國d pop越黎越shitty 都係聽英國或者Troye/Kylie算

Madonna話整緊新碟

Camila>Taylor confirmed

Next pop queen

老實講估唔到佢好識諗，棄哂之前唔掂既單曲
然後裡面早期先行單曲只係擺一隻hit, 整體感覺格局比預期想像中細，但係好左好多，起碼聲音唔再格硬黎，有返自己原本的聲

never be the same感覺好撕裂，一時覺得好聽一時覺得好好笑

湊仔湊到taste都冇埋
is that a BAD Migos song???

Troye就出歌

佢原本成隻碟個主題都轉晒..
Havana都好似係因為太hit先無得唔放落去(唔記得係邊個訪問講過

Troye Sivan- The Good Side

竟然棄埋ed寫個首 不過應該好事唻 當初講到似Beyoncé crazy in love 好想聽下

我要承認，聽完呢首真係有失望嘅感覺
預告明明幾正，點知出到嚟d instrument咁細聲，vocal又悶
等聽下一首single或者成個album

都係唔好期待album好d，再咁落去Joyride可能會仲遲過Masochism出

我依家覺得未必係RCA問題
我懷疑Joyride拖咁耐係因為有人將入面d歌泄漏咗出去
果陣Tinashe都公開屌過，好可能就係咁打亂哂計劃，要再寫同錄番d新歌
而呢堆歌出街果陣都係Nightride之前嘅事，所以我估都係因為知道Joyride有排出唔到而拎部分歌出個digital album比fans袋住先
到時睇下果堆歌仲會唔會出現係Joyride入面就一清二楚

同my my my!好唔同 幾好聽

Kylie Minogue - Dancing

FLOP 琴日飛住唔使三十秒聽晒

Rita Ora - Proud (Official Audio)

見到妳之前有貼到Youtube Link嗌人支持Camila 我冇睇到 頭先望翻Camila啲live真係唔錯
呢隻碟其實幾好loop

點解可以咁正 GIRLS係咪嚟緊

J. Balvin, Jeon, Anitta - Machika

重新寫歌真係好浪費時間 但其他嗰啲leak咗又唔可以唔寫

Anywhere 其他國家爬緊上來
又push緊For You

唔知計劃有無變
不過會feat Cardi B

去聽聽先 頭先冇睇到

Never Be The Same果首live唱到好有感情,我覺得live仲好聽過碟
我叫身邊d朋友聽下佢今隻碟d歌,
有幾個都由對佢0認識到聽完之後上網訂左佢隻碟支持佢

其實佢啲計劃都幾亂

iTunes咗先

Yes, the world is a terrible place. But Justin Timberlake’s woke-pop brain farts will not save us.

好狠

估唔到幾好聽,唔怪之得Havana同其他歌有啲唔夾
但係成隻碟聽上去無一首會hit

屌大力啲就啱㗎喇 對住呢啲人唔好留力

鍾意bitchfork咁有態度 不過對chainshitter就仁慈左 起碼點都唔會好得過Ed Sheeran

今集認真唱，好勁
咁贏落去好快被退賽

中國撚最鍾意睇鳩叫

咁就唱bang bang啦

據說人地已經四連第一

Rip Anywhere?!

JT又出招 佢暗指去Vegas駐唱係一個準備退休嘅表現 順便最後再踩多其他人一腳話Prince嘅駐唱好過晒其他人
而家俾人屌到上天花板 真係蠢 俾記者陰一吓就咁講嘢 佢都幾無腦
#炒作天王

覺得camila首never be the same好難聽 d尖叫聲好拆攪唔掂 但聽ariana尖叫又覺得好柔好好聽 camila壓低把聲好似havana唱法好d 起碼聽得入耳

佢係唔係以為Vegas得Britney一個駐唱

佢以前成日比人話係老鼠就係呢個原因

佢都係收皮啦 以前Prince串過佢話sexy never left點解會back 之後寫歌鬧Prince
而家又喺度借Prince嚟踩其他人 真係好噁心

佢仲有大把機會 俾啲時間佢

btw 佢應該冠專同冠單同時到手

佢唱live把聲反而無咁尖
nicotine, heroin, morphine呢段聽cd version真係嚇親

Ed要結婚了

恭喜

Btw poor Havana

why poor?

atrl預測Havana下個禮拜只要Perfect數據冇大漲就可以攞#1，然後Ed就訂左婚

不過其實聽日已經係tracking period最後一日，所以可能唔會有大影響嘅

最驚佢係one hit wonder
但havana真係好勁 撐左咁耐都仲未頹

應該係hit得最耐既女性單曲
Lyrics vid已經上600m
#2左應該兩個月
比個冠軍佢啦好嘛

我既anywhere呢

Justin Timberlake communes with nature by serving bugs at listening party

佢short咗呀

有冇人開盤？

二月 其實係咪十二月 信住先 唔想再次受到打擊

佢呢排係咪受咗咩刺激
雖然佢不嬲都戇鳩鳩咁

你望吓Rita Ora啲打單策略先

係二月，19年嘅

Grammy有riri wild thoughts performance Avril就算了

唔好咁衰啦雖然AL6已經soon咗咁多年唔差在等到2019

如果2月尾完 出碟又要等排
利申唔太鍾意AL5嘅LBS

Troye Sivan - My My My! (Live on SNL)

呀

淫0

#lm

淫0太queer 對淫1有興趣啲

Sam Smith算唔算

唔知佢係gay界咩定位 同埋鐘意佢肥個陣多啲 歡迎其他淫1推介

Havana Brown好正 曾經係我嘅女神

Adam Lambert?

Adam 真係好靚仔

Nick Jonas
歐美需要更多淫一icon

咁就加埋Shawn Mendes啦
雖然佢似零多d

大係真基

[RUMOUR] Nick Jonas & Shawn Mendes

而家仲有rumor話shawn同Charlie puth係一對

Shawn話自己直㗎喎

佢地好fd 雖然無可能
Charlie 1 Shawn0

咪同Larry差唔多，點話自己係直都會有人話唔係

嘩屌

Harry Styles會唔會中途轉機 見佢撐LGBT好落力 同埋shawn咁大隻點睇都唔似0
呢個topic好似騎劫晒成個post 估唔到大家都咁有興趣

我記得shawn之前有個訪問話自己近期同個大過佢既女人have sex

條女25歲佢19歲

大隻唔代表一嫁喎

charlie係架咩

你岩你岩

Again, same as Larry

Camila攞到美國#1 album啦 Come on Havana
另外My My My！空降澳洲#1

雙冠

邊個叫我

Nick Jonas同Mariah張合照

兩個都值

Larry做咗Britney經理人咁多年 應該都係Gay

Mariah

變左gay post

Mariah呢排錄緊新歌

Kesha - Woman (Live Video)

準備開新post
NM6出來未

終於!!!!Havana #1

好勵志

返而flop harmony

5H都唔識唱歌, d live差到
跳舞又差

不過我覺得Lauren同人合作果幾首都幾好聽

但要佢自己獨立發展都幾難
無咩星味

估唔到呢首都會出mv 仲加插咗多段
不過好撚正

跳舞差我認同
但係話佢地唱歌差就

Interesting

coming soon...

歐美主流樂壇集中討論區8

同類型既我覺得little mix討好好多
個人感覺

假波？

Grammy就到
大家有咩心水？
我有種預感melodrama會拎年專

只要Melodrama拎到年專其他都無關係

有d難，到時又俾人話唔尊重黑人

可惜美國紅唔起

Lamar/Lorde都冇問題

唔係 係佢條裙落咗去 但佢冇整翻高

真係可惜...

又幾好聽